Save HK藍絲：Signal我用了兩天就刪除，因為每個訊息都被收短訊費！

無知真係可怕

弱智

不如廣傳

有人話佢可能一開始用invite朋友功能
之後會send一個SMS出去
佢就以為SMS嗰頁係Signal個app,所以繼續用

人一藍...

Android版係有機會係signal個app度用左sms嚟send野
我都奶左一次野

不過佢係咪呢個原因俾人收錢就唔清楚

科技既野落入呢啲藍絲廢中手上真係災難

唔怪得我電話費咁撚貴啦 屌那媽

但係對方唔係用熄爐e2ee都有效㗎咩？

點解藍屍隻隻都咁弱智？

大腦是個好東西

Signal當SMS default app咁send SMS係冇e2ee
係完全裸裝
唔好誤導，會害死人
你要安全係一定要雙方都有signal先得

好耐之前Signal嘅前身textsecure係用SMS做傳送方法send e2ee嘅信息，但係而家已經冇咁嘅功能

咪鳩up啦⋯⋯

呢件object接咗二奶嘅電話先畀人扣錢啫

SMS唔會因為你用咩app而有end to end encryption
唔好喺度亂噏教壞人

好呀，Signal都係唔好俾藍屍用

有腦就唔會係藍啦

啱啦
智力測驗
screen走啲唔想見到嘅垃圾

乜撚野智商

啱喇，弱智就唔好用熄爐喇

真係唔好用
無謂去signal都撞口撞面

點解班撚樣咁鐘意用呢種background

話自己死老豆老母又唔見佢地用

其實咪由9班藍絲繼續用wts囉
有乜問題啫 我話之你死啦

其實當年line喺香港落腳，就係呢招搞到啲人唔敢用
謠言傳收唔到data就會當sms send出去
Signal又用返同一招

show blocked user

好難明弱智經歷咗咩
好勁

你條低能仔又鳩噏

兩邊都有咪可以囉

😂🤣😂🤣😂🤣😂

好哇

以後藍絲用WhatsApp wechat， 黃絲用Signal，一年後睇吓邊面多人。add 人 add WhatsApp / Signal 就知佢藍黃，唔使就住就住講嘢，真好

樓主咁比面，用無知形容班On9

signal android 版係有啲伏
因為佢可以取代手機本身個SMS/MMS App
變左send 野出去，雖然係用緊signal app
但係可以揀用SMS咁send
肯定有啲人唔知個分別就求其揀

正解

藍屍真係同 on9呢個term 掛鈎

有冇留言睇

人藍腦殘, 永恆不變定律

果然弱智先做藍絲

藍屍緊係用wechat啦

sms點可能e2ee

好驚，已del。

做咩唔用微信

whatsapp應該都係收唔到皮

理論上係，但secure既encryption algorithm 一般加密完都會長過原本條message既長度，假設真係有，Send果條友會因為條短訊長左比電訊商收多啲錢

Line當年咪就係喺啲C9群傳話要當sms收錢而收皮

如果無記錯 line同we7係差不多時間喺香港做宣傳推廣
但點解淨係得line會俾人咁搞？ 自己諗吓

害死人呀你分分鐘

有機會角逐達爾文獎-資訊科技金獎

打柒whatsapp !!

玩少啲sex call啦
IDD唔平㗎

漏左，仲要假設之前/之後會做key exchange

#8 為垃圾留言，各位cd-rom自行睇路

要令WhatsApp 收皮要黃藍都轉
聯合次要敵人打主要敵人
統戰

係台灣send咗番香港

最緊要廣傳

弱智就唔好出街啦

收訊發訊雙方都有加密
即係中間網絡冇辦法截取訊息內容

佢五毛黎

想知下面啲人覆佢乜

咁快就唔記得左，仲咁多正皮

你覺得藍絲會有智商?

sosad

同廢老講e2ee 咪即係“伊易姨姨”囉
叫佢地自己去建興揾姨姨啦

笑鳩藍絲都唔得
冇撚野呀

之前有post講過
Android版係有機會揀錯send SMS

pr

咁樣昆支那廢老同藍屍，又真係易
都話咗係社會最低層

點解藍屍要用signal唔用we柒?

原來signal 係黃

都話左we7最安全

弱智係咁

WhatsApp pr

我身邊藍屍朋友，莫講話電腦，連手機 app 都唔識 search、及安裝。

已奶x2
send左30個msg先發覺
比電訊商charge左廿蚊
屌

改返setting唔好做預設sms

可唔可以教下邊個位置

Block咗條傻鳩好耐

3點setting 第一項就係

on9仔

Android 版個app design唔好，對冇signal嘅人可以用SMS send message，不過個提士或者較咗佢做default 收發SMS個app嗰啲就用緊唔係個個都會知係咩嘅字或者set 咗default都唔知

改左啦
但太遲廿蚊當買個教訓

IT狗見到你呢句好有同感

都2021年
仲唔識用APP真係驗一驗智商

好似話一開始會彈出來問轉唔轉，好多人睇都無睇就apply，但其實彈問好唔User friendly，有咩理由九成人唔用既function都仲要彈出來問

藍絲係咪科技盲黎架?

請大家摌走iphone 上的 signal app,原來係會係我地電話sms收費的，及不安全(−_−＃)
pls remove signal asap
唔識你嘅人都add到你
會偷到你电話內的東西
TVB新聞啱啱講
quick forward

冇架
戇鳩最鍾意講 d 似是而非實際只係自己戇鳩或個人感受當全世界同佢一樣戇鳩做理由

例如每次講 linux 就有戇鳩撲出黎話 linux 好難用，但冇理由或講埋 d 野係未撚用過 linux

比選擇權你又話人點解比你揀

係話應該放設定就算，唔應該彈出來，設定咁多選項，好多都比SMS有用，係彈都應該彈果S出來啦

咁咪幾好，一個簡單選擇就分到人既智慧

我老母用Android
其實都幾亂